家長點睇仔女要搬出去？做仔女又點睇自住？

：家長會唔高興、你有錢咪出去住囉

：做仔女都要私人空間架！

想綜合下究竟幾歳先搬出去住叫合埋？

Share下巴絲既人工？ 年紀？ 你地搬左出去係同另一半住？

有錢咪搬

有無家長會話仔女不孝？

同屋企人住扑野都唔盡情 就住就住 搬出嚟住叫到拆屋都唔成問題

問返老豆老母幾歲搬出黎咪得

單親家庭要搬出去住就麻煩啲 父母都健在就冇乜所謂啦

有房結埋婚點唔ok法

26歲 60k 兩年前搬出去想同居，但好快散咗。

而家長期一個人住，已經習慣埋。成間屋所有物品都只係為自己而設，唔啱的用品就掉。

Sor 自膠一打

其實都係 起碼會自在好多

又減少婆媳糾紛

識人會買個Projector 做私人電影院好正

自己既space

但係有人一齊分享其實係更開心 ge ，只係一個人慣咗。

香港搬出去住成本好大
好多人想搬但又要儲錢比家用

我係同屋企人夾唔到而搬嘅，停埋家用